## Desctiption de la demande

Quelle information souhaitez-vous faire apparaître dans la métadonnée fournie aux usagers ?

Exemple : attacher des images aux métadonnées

## Cas d'utilisation

Comment cette information serait-elle utilisée ? Quelle est son utilité.
